【千奇唔好中計！！！】政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

我知大家好攰 但請大家幫幫手 廣傳出去！！！！

推

push

急！係咪有人中槍?

我無嘢講

Push

元朗中環 兩邊都重要

推
義士點

我諗兩單野都係事源中聯辦國徽被噴黑，先落指令叫黑白兩道做野“懲罰”示威者。

Push!!!!!

光復香港 時代革命

推

鄉黑 黑警 老闆都係同一個
就係國徽畀人塗黑咗嘅中聯辦

仲有宣佈建立臨時立法會
香港人要奪權，佢唔出得老解就唯有用陰招
而家係64 2.0緊

元朗講左成個星期，未行到中聯辦已經喺元朗集合哂喇

咪班玩朗鄉黑噴架囉，屌

再推

推！

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
元朗要放大, 立刻定計劃作行動

推 成立左臨時立法會 唔可以冇人提

兩邊都重要 收左元朗皮先 屌佢老母

落共產黨面係好重要

😡

up

香港政府指揮元朗黑社會攻擊記者打大肚婆襲擊平民。全球文明社會都會譴責

噴國徽要轉移視線啦！美國總統點會話支持示威者噴黑侮辱

兩樣都要推

唔推元朗 保唔到元朗上 以後都唔會有元朗人敢出黎

咪on9啦，仲上環？利用元朗暴動組織民兵團，狀大後對抗黑警方為上策，現在有幾多勇武係有力量，用民兵團訓練

兩單野一樣緊要，一齊推 唔好再出呢類post

請文宣

推上環開槍post

pish

堆

推一推

一齊推呀

仆街cctvb一句都無 dklm

幫推

宣布香港自治
成立臨時政府
全面接管香港

陷咩阱 兩件事係同步 兩樣事都要理

事發前一日已經咁

真心洗走晒

樓主棍問721宣言文字版

準備自己facebook洗版用

2邊都要追究

［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

場仗未完，推

唔可以分散

光復香港
時代革命

大家保持理智！

元朗牛屎佬其實係政權請返黎既打手
烏克蘭一樣有打自己人既僱傭兵
係恐怖極端主義既一種 用黑社會打到你驚
唔敢出聲
當你沉默或者目標轉向
就係政府想做既事
呢個局 真係要諗下點拆

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

早兩日已講見黑衫就打，點知班生番連大肚婆都打

到底宣言係咩

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

時間線對上嗎
佢地六點集人

我無野講

同樣重要

起碼要有四五個上環嘅post上返熱門

上環元朗一齊推呀!!!!!!!!!!!!!!!

咁tvb點解播中聯辦多過播元朗單野

光復香港，時代革命

Pish

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

熱門全部都係元朗

上環
開槍
臨時立法會全部都冇

大家午飯時間記住帶返呢兩樣野上枱講

兩邊都唔可以放手

推上熱門呀

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

手土

係好嬲 但都唔可以比佢轉移目標
推

兩單都要推
港共冚家剷
黑警死全家

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

以尋晚中環義士既裝備鬥志，硬擋鄉黑無難度，但中環義士無乜消息，比人打殘左萬事俱休

推！！！

勿忘初衷!!!!!!!!!!!!

兩樣都要報 但解放大西北先

港交所

Push!!!!!!!

香港獨立

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

推。

推啊！！！

兩邊一齊做

推上熱門

PUSH

尋晚上環有無人被捕?

呢個真

為721上環抗爭正名：光復香港，時代革命

其真佢而家點都死，兩單野民意都已經煮死佢

前面果D開槍呀果D都係SIDE TRACK嘢可以唔理

老老實實

不如直接聚焦兩點
一) 就元朗無政府狀態及政府無力施政 市民自發成立臨時議會
二) 就警方公權力無法制行地方勢力 成立民安/民防隊 保護市民生命財產同公義 並招募經驗者經營

推！！！！！

Push!!!! 不要白色恐怖

原因:

開槍真係麻目咗同埋有太多位俾政府同警方SPIN 我認為本土真係唔再CONCERN 但國際文宣可以繼續以人道立場去開辟新方向 招立盟友支持

再者成立臨時議會前制定全民公投並定立投票資格
作為籌碼 去傾重啟政改 解散立會實現雙普選 (或立法會普選 留林奠做磨心)

願意比警監會調查警察黑色六月事故 但必須要解散同改革警察 警監 ICAC等組織 以前任大法官 或直接以提名 投票方式決定改革委員會成員

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

食砒霜杜老虎？

2邊一齊推

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

P

推阿

仆佢個街

何妖死仆街

黑警黑社會賤過狗

推上熱門！

明明係震撼彈

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

推返上熱門

推呀

最急要係宣轉反對官商警鄉黑,一次過將威脅香港的黑勢力一網打盡

推。元朗重要，但不能忘記上環亂開槍打頭！

推，其實上環單嘢嚴重過元朗好多，唔好比政府就咁就轉移視線。襯仲有熱度應該加大力推上環呢壇嘢。

可以預計未來每次出嚟都會有警黑合製造更多同反送中無關嘅意外轉移視線，希望大家同記者朋友做好準備，將現時社會問題指向政府施政及態度不當上面。

.

光復香港！時代革命！

推返啲721黑警po 上熱門

推啊

唔好唔記得！

各行各業入黎曬證，小小支持
岩岩好難得有醫生肯post 證件

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

唔好光復元朗 伏黎架 一定會有借口出解放軍架 ，和理非有用架，我地唯一贏面係外國勢力，利用關係法激退中國！最近發生暴力事件外國勢力已經無再出聲啦，只有和理非佢地先有借口幫香港架，元朗係重要 ，但係唔好意氣用事呀，專注番重點，繼續和理非做弱者 政府吹唔漲，先會有轉機，咁樣落去只有死路一條，唔好以氣用事

推推推

727除咗祠堂，唔好唔記得狗屋

推～
不過我諗其實唔係計來既，
垃圾牛屎佬一早話要出來打人

而去支聯辦潑個垃圾logo係當日先有共識

我覺得個風向唔應該對黑
但可以就住依件事話比大家聽
「警察」已經冇職能 所以冇合法性
全民架空「警察」

好撚成功，幾乎無post講721中上環36槍

五大訴求呢！

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

所以我地要好好利用返今次個機會

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

721 上環開槍
2019/0721/上環硝煙花特別多

【721即時】
22:44 警察向示威者開槍。

【721開槍實錄】
克警濫暴，我們必定會追究到底。
林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者

22:30【#城大速報 - 本報記者被催淚彈頭擊中！】

兩邊都推

大家中計喇!!

咪撚再用何妖打飛機 五大訴求回應左未